【強姦大國】廢150年禁令 同性性行為合法

唔止強姦女人, 男人都可以姦埋

【星島日報報道】印度最高法院周四推翻一項已實施一百五十年的同性性行為禁令，同性成年人之間同意的性行為今後將屬合法，印度同性戀、雙性戀等社群及許多寶萊塢明星都為此喝采，相擁慶祝。

印度首席大法官米斯拉在宣讀判決書時說：「兩名成年人同意發生性行為，不論同性戀者，異性戀者，都不是違反憲法。」最高法院五名法官一致同意推翻這條同性戀禁令。法官康維克爾認為，一個人的性取向是天生自然的，基於性取向的歧視是對基本權利的侵犯。另一位最高院法官納里曼則說，同性戀者有權利活得有尊嚴且不被羞辱。唯一一位女法官馬洛特拉認為，歷史應對延遲保障這個社群的權利道歉。

執政的印度人民黨表示支持高院作出的任何裁決，但該黨著名黨員斯瓦米批評法院的裁決，指這一判決可能引發其他問題，例如愛滋病病例增加。

這項判決具里程碑意義，消息傳出後，印度同性戀、雙性戀等社群都很高興，一些人開心慶祝，卡蘭喬哈等寶萊塢明星、名人也紛紛在Twitter為這項裁定喝采。有人揮舞着橫幅，上面寫有標語「我就是我」。

本案中的上訴人薩哈說︰「我興奮得說不出話。我們不再是罪犯。」上訴人拉米亞也說：「改變社會根深柢固的傳統思想是一條漫長的道路。」

印度反對同性戀的法例是一八六一年時在英國統治期間引入，被稱為「第三百七十七條」。條文明令禁止「與任何男人，女人或動物進行違反自然定律的性行為」，最高可判處有期徒刑十年，這使同性戀者社群擔心遭起訴坐牢，甚至傳出警察藉此對他們恐嚇索賄。

二〇〇九年，新德里高等法院曾宣布第三百七十七條違憲，但該決定在二〇一三年被推翻，理由是修改或廢除該法例應留給議會。今年七月，政府促高院對此案作出裁決。

同性性行為合法，唔係強姦合法喎。
要強姦男人未廢之前都姦得㗎

召喚 五蘊皆空 師兄

有d印度佬鼻尖尖其實幾靚仔

法例對印度人有用既咩

印度有法律咩

今次連男人都唔放過

男人去印度都後門不保

我都係咁諗

有不過唔用